# BaseITD
Development of Iudicium Textum Dataset


Ferramentas, scripts e códigos utilizados no desenvolvimento da Base de Textos Jurídicos Iudicium Text Dataset

Base disponível em http://dadosabertos.c3sl.ufpr.br/acordaos

Citação:
SOUSA, A. Willian; DEL FABRO, Marcos Didonet. Iudicium Textum Dataset Uma Base de Textos Jurıdicos para NLP.
